求推介無咁易甩嘅淨色高筒襪

uniqlo, gu, h&m, muji, cotton on都試過 全部著唔夠一陣就甩落嚟成揪嘢咁好核突 要成日抆返高佢
求推介啲無咁易甩嘅brand

stance 幾唔錯，好少會跣落去

stance有冇淨色？之前見都係pattern多

螢光色邊到有

Beams上年日本買過幾對 到依家仲好實

beams真係正嘢 但香港好難買到 唔想幫襯it

Footlocker，不過黑白灰only
$69三對抵屌

同求

有logo？
其實有啲brand嘅logo襪都幾好著 之前outlet又係$79/3對買咗champion襪 都好少甩

好快鬆到pk喎
反而Nike長襪好實

著過好多牌子，最好係stance
香港retail 好少淨色呢樣真。
btw, 大家買stance 最平試過幾錢一對

同你調返轉 我反而覺得footlocker襪好啲

1.99€

諗起中學雞果陣會用襪膠

H&am襪㩒著 買2送1其實好抵

會唔會行一陣就甩落嚟？

我成日比襪膠扯到甩皮

Nike / Reebok 都好實

係抵 但好快甩喎

腳粗嘅表示uniqlo都無甩

借post 一問 想問下各位ching知唔知香港邊到有民族風圖案既襪賣 or 有冇d舖頭有賣d高質既襪